Fifa20應該搵武磊做主角，好過用Alex hunter

帶愛斯賓奴拎歐聯冠軍，再帶中國拎世界盃
一定好好玩

Wu Lei 單刀

急不及待好想玩玩了